作為一個90後，今日呢件事令我覺得香港人真係好蠻不講理

就係8點嘅時候我係女人街同家樂坊交界行緊，跟著後面有個阿叔話我阻著左佢，咁我同佢講對吾住囉。跟著佢話我串串共，之後就不停撞我。仲恐嚇我話小心俾人打，我同佢理論話:「旺角咁多人，個個阻到你都打人呀」，我拍佢片，佢就不停拍我隻手。其實我最失望係點解香港仲有啲咁野蠻嘅人。認真我拍左佢片，如果多人想睇我就post 岀黎:-，真心覺得啲冇EQ嘅MK阿叔衰過蝗
下面有兩位惡人嘅相
(

旺角獅豪哥你都夠膽post 樓主希望唔會俾人斬死

識佢老鼠咩

網上就凶狠

吾你老母

字都唔識打 抵打

樓主呢

咁真係唔識
牛佬仲出名過佢